JUPAS升學綜合計分器

唔知大家會唔會成績好邊緣而徬徨?
怕日校老師/補習佬老點?
或者太多科公式唔同好亂?
呢個excel幫到大家
入完成績就可以踩唔踩到個科個Mean/Avg/LQ等等

我以前都係用來幫過邊緣人食糊
所以大家可以下載自己試下啦

同埋大家應該可以唔使開post靠自己

mac機先用到？

window都ok